第一次message人有咩開場白？

未講過野咁濟

你好，我係張學友。

How much

Hi

bye

基本上我都係用hi 就夠啦

前題你要靚仔

加唔加emoji好

女神係唔使開場白

我淨係識西面

係香港如果係令女溝自己，一般香港男仔如果冇女朋友，正常都受溝

所以咪問開場白係咩囉 第一印象啊

你同佢咩關係

HJ 2Q，賓周都損埋

可加可唔加 加左會好d

比你溝果個真好，香港男仔追女仔（每日都未必開心，又驚佢唔理自己）普普通通搵d藉口咪得

第一次簡單搵野問下

原來你係到返工？
間野好唔好食？
我都有去過呢個地方。

跟住就觀察下個反應，回訊息嘅內文長度/時間，如果個女仔有興趣同你傾，佢會主動問返你野/介紹返自己背景。但如果係一問一答，建議你就收皮，下次有機會再覆。

例如：
👦🏻：原來你係xxx到返工架？
👧🏻：係呀，你今日唔洗返學？
🧒🏻：係呀，返左都唔多兩個幾月
👱🏼‍♀️：唔係呀，平時係yyy到返，今日幫同事頂更。
👵🏿：係

咁以上大概都有個對話方向出左黎，記住如果對面顯示得冇興趣，真係要識收皮，痴身毒撚真係好反感

say hi 問人地今天做咗咩or有咩做，咁就已經可以傾落去

Hi be fd ok?

喂

今晚扑野夜唔夜~夜唔夜?

你的好友已下線

請按此讚好以瀏覽其內容

師兄妹

人地女來

裸照